Online Game不復往日.....(2)

見無人開2就由我呢個花生友開
我都想搵隻rpg online玩,但依家僅存既10之有9都係叫你去A點打10隻蟹然後去B點打20隻梅花鹿就完任基本上除左副本9成時間都係單機,所以成日玩頭1個鐘已經棄

大半年前玩過童話翻閹版,但基本上唔係課長或強勢職都埋唔到堆,掙扎左一排都係放棄

而家玩番單機版算

課幾百已經玩到好耐

留名

可以玩番金庸架, 新開SER
不過係巨坑黎

對武俠無愛

我諗要搵到份情懷.真係要等新GAME.最好仲要有FD陪玩

當芒亨死架？

Warframe 萬歲

搵唔返果種感覺係最大問題
依家隻隻都速食又唔太吸引

芒亨唔係唔好玩,但玩左幾百個鐘瘋狂刷重複既怪就悶

主要係依家好多GAME無內容,頭幾十LV跟所謂主線跑,去A點打完10怪->回任->去B點打20隻怪,根本就係單機GAMED地圖又設計到一條直線,每張MAP D怪既LV順住去,個FEEL好似流水式啤機咁
以前既星夢/童話/RO邊會咁

Ro剩係起始城鎮都有6個
依家果啲點比

估唔到有2
利申1樓主
依加都未搵到game

童話underrated

天外 岩唔岩

夢之樂章？

想玩
好中意啲精靈

精靈樂章

圍爐吹下水悶撚到傻

而家有咩online game 係好玩又耐玩

以前玩都覺得正，但兩三年前開返黎玩，exact7ly就係比佢堆主線任同自動行勸退加上又無朋友玩

台灣有隻新game 古劍奇譚online
過幾日不刪檔封測
有興趣試下玩
標榜唔賣破壞平衡既野同埋個開發商幾有heart
不斷改進隻game

試過玩,完全唔掂

雖然我都好鐘意玩,但比原廠玩到爛晒
依家死城一樣

最愛3隻rpg

龍族 墨香 黑沙

有冇私服多人玩

邊方面，講多啲
我都係抱住試下既心態準備玩

GAMEONE幾時開返古惑仔1

卡巴拉島

唔係6號開始 四日封測咩
玩咗幾個鐘 悶得濟已經del咗

樓主搵到不妨叫埋我留名

玩過 係好良心， 但唔知係到玩緊咩。。

而家日日上網搵私服玩
天翼 龍族 墨香
好似都玩唔到落手

Cyber punk 版Diablo

FF14

14號不刪檔

果次刪檔封冇玩到

封測down過黎玩，menu同介面一堆殘體字諗返呢大半年來既屈辱即刻del左

有2

好想玩FEZ
日服溝通唔到已經唔係嗰回事
依家係咪好難再會有呢種遊戲性based on人數嘅game
打單兵又得 小隊戰術又得 全場戰略又得

人生第一隻online game係寵物王
嗰時係小學同學兼好朋友帶我玩
仲記得係去7-11買自由斟送安裝碟
後來公測完咗就無玩
仲記得啲寵名 食屍鬼 嘟比 咕咕雞肉...

之後升中就玩彩虹冒險
貪佢唔洗追level
用廢裝贏人頂裝好有滿足感
嗰時同朋友玩得好開心
仲喺入面識到第一個女朋友 到宜家仲有聯絡

後來就玩完美世界
好鐘意佢啲背景音樂
貪佢夠舒服 可以全地圖周圍飛
打怪打到悶又可以睇風景掛機聽歌
嗰時電腦好廢玩到好lag 又無錢買點數
升級又慢 但玩得好開心

宜家出嚟做嘢
錢多咗 但負擔都多咗
唔可以好似以前無憂無慮咁玩
好難投入到去打機
電腦都唔想開 steam儲game多過玩
最多都係玩啲速食game 十幾分鐘又一場

仲有好多game都好鍾意
RO 少林傳奇 墨香 彈水阿給 HEAT PROJECT LOST SAGA ...
好掛住以前打機開心嘅日子

人生第一隻 online game係網龍隻新蜀山劍俠
好多人應該聽都未聽過

跟住陸續有玩 墨湘 彩虹島 幻想學園 跑 龍之谷 吞食2 nostale SD高逹
不過成日喺度9行 R水吹
人地玩幾日嘅進度 我玩成個暑假都追唔到

巴打識貨可惜香港冇咩人玩

玩到rk28
開始升滑板
開始冇野做

好想玩魔力2

依家玩兩個鐘online game好似好奢侈...
人大咗好似花唔起時間落去,
不論係入面up lv定純粹四圍走

+1
以前玩nostale D人係咁 +11+12, 換勁裝,
我都係流連係d遠征團度講下無聊野, 長期無up lv

有冇咩game 介紹下 升下lv PC版
RO 我見最近有人玩番...

依家都冇咩online 好玩
都係同下fd玩gta borderlands 個堆
其中一樣我覺得以前online好好玩既要素係
以前要成日同玩家互動 有人同我一齊吹水一齊玩先會動力
依家啲驚根本唔需要互動既 悶到傻

好掛住拿拿林online

有時間 但無嗰種心情去玩
有時開著部電腦/遊戲機都唔知有咩好做

SEVER LOGIN FAIL 巴打你玩到?

九陰之後 謂世再無武俠

完美世界其實幾好玩

有時無聊飛去百幾lv地方引下怪

又離遠望下九子鬼母

same 好多唔係得英文 就大陸嘢勁多毒

有無人玩天刀台版？

我玩嗰時係初期 封頂得80lv
玩羽芒 自己一個慢慢升
遇到個台仔好好人 免費比啲裝我
嗰時無錢買點數
儲咗好耐game錢先換到一隻坐騎 好開心

佢啲bgm好舒服
我宜家入落電話 想放鬆時就會聽

如果啲online game改下再出
整啲每日任易升lv 再有得離線拎啲經
相信會吸引到人玩
btw 等緊天翼m

咁同玩手機免洗Game有咩分別

冇ga m版要時間同錢去搞
同埋好多時整多黎同ol版都唔同
如果好似天外咁出返 又太難升
邊有時間日日升同掛機

還原度好高，好多都直接搬PC版

而家d online game 電腦需求都好大

以前廢廢地都玩到ro 魔力

最近冇野做又搵番Game玩

同師兄一樣 大左打機動力細左 mmorpg又要大量時間
每日放工碌下手機 打下手機版lol 十幾分鐘一場又要訓覺

而家除左d玩左好多年既game出新作必玩（如 機戰）
平時打機都懶 反而pokemon出左入手左部switch lite玩可以隨時玩先有返動力

講番olg 完美世界真係好好玩 畫面果陣算好靚
Heat project 槍game除左外掛外真係無得輸

細細個無手機 個個星期就係買game書睇

我都想
隻game好有特色但又唔出名

養成期慢既就冇時間肝
養成期快既就好難追進度
唔需要追進度通常都係即時競技，再唔係就係d舊到無倫既驚
但通常呢類鳩hea驚都好少活人玩家，或者本身就一堆小圈子好難埋堆
自自然就搞到好似成日玩單機不如直接玩單機驚算

幾時出古1

old school runescape 有無興
雖然skilling 好似重複做同一樣嘢
但就係勝在好多元化 又高自由度
開新account就任你行 唔會比任何任務限死你
想點玩就點玩
玩極都唔厭

12點開ser
頭2個鐘單機完先係隻game開始
台灣上熱門，連登仔好抗拒。

巴打到時驚中相認啦

以前覺得好好玩

當初數碼既時候就有玩,藍色粉蝶SER
唉,希望唔好好似其他M咁啦

今日出嘅nexon 2019 Q4財報

一開始咩都唔識玩娜娜做人妖,之後玩小麥同小愛PVP,攻城戰,最後先開始玩小路玩陣消PVE

光線飛車
雖然d人成日屌架車識飛 但真係好好玩

唔想打dungeon副本
好似得黑沙？

Crowfall同ashes of creation等到2046都未出

隻古劍玩番POE算

好鐘意玩d掛機回合制類online game唔洗係咁keep住禁制 又可以掛機訓醒睇下自己升左幾多lv

等新一季

唉如果唔係暴雪單野，想叫人一齊玩wow

一齊玩GTA 算啦喂

黑色沙漠

真係龍族最好玩 可惜可惜

真

冇

百幾GB
入到去成隻WEB GAME咁

有冇人想一齊玩WAR3實在係太撚悶

真...
如果有私服就好了

ff14 黑沙 同上古卷軸
邊隻好玩啲
突然有鋪癮好想玩online game

瑪奇

唔好玩黑沙 黑沙只係一款多人線上嘅單機農game

鍾意副本 FF14
鍾意野外 黑沙
鍾意劇情 ESO

話左一潭死水，總有人唔信扯

Osr 係比bot玩唔係比人玩
一係就scam

AOC我kickstarter 買咗，覺得係騙局

有d新聞都話係
咁多年都冇咩實際野出黎
其實我好想買去試下

star citizen 都係咁，昆咗好多錢
基本上啲歐美工作室吹到好大，又玩眾籌嘅都唔好信
有成品先好買

我都係咁放棄咗overwatch
本身玩得幾開心
陪咗我兩三年

好懷念以前玩百變 曙光嘅日子

LFO

心目中既online game神作永遠得
魔獸世界
魔力寶貝
彩虹冒險

OSRS

唔計2d 同畫質差到入唔到眼果d

我覺得神作只係得aion同劍靈
可惜兩隻game都比垃圾代理搞到爛哂

再早一代既RF 天堂2 都算入流既
但係唔知點解一去到3D GAME時代
遊戲性反而 呢到差D個度差D野咁

如果將成套龍族既玩法 執下技能施法
照抄去3D GAME 已經可以當頭馬

近幾日出果隻古劍網絡版幾正 一開始有送時間 之後要俾錢買時間 要坦補輸出配合打副 有遊戲商城 但都係得d垃圾居多

有冇巴打 玩過granado espada
之前突然見到steam有、最近回鍋玩返 😂

我都試過好多隻
全部都係不停做任務對話然後打怪
重點係打怪時只需不停用mouse禁
完全唔爽 我都好快就del晒
我一直有玩乜division, anthem
都算幾好玩 但過左一段時間後都開始悶
我玩咁多都係只搵到一隻我想keep住玩的
就係新瑪奇 唔知係咪因為大家都鐘意玩pvp類
所以隻game算少人
但真心爽
不停砍人不停整裝不停迴避不停用技

我都好鐘意彩虹冒險
一直搵緊私服
我記得以前為左佢連會考都唔理 一直打成日

巴打應該有咁上下年紀
我果時中一中二

MMO愈出愈少啦
啲廠搵錢出手遊就算

留意緊隻Blue Protocol
Ahpla 打擊感好似差啲
Beta唔知會唔會好啲

睇畫面算係近十年黎講最有MMO FEEL...…
但入到去唔知點

日服唔知會唔知鎖ip

勁舞團以前日日cow女，一個月就約出黎屌

其實佢地係破壞緊economy
但玩ironman mode就唔洗驚bot嘅影響

瑪奇成日換製作團隊，所以搞到依家隻game四不像咁
主要都係C1團隊一開頭基礎設計得好，依家佢哋都整緊手機版

琴日devCAT FB Twitter 編輯上任咗，應該就快出

魔力真係正，玩左勁多年都仲有玩

可惜係隻"2"代爛產

暫時測試冇鎖，要申請好快D去申請，3月公告測試資格。
有玩過A測既人話今次改好左，20號仲有直播，可以留意下。

咩2代？魔力寶貝2？？？

Concerto Gate （2007-？）
3D引擎
人物2頭身左右
戰鬥/職業/寵物系統同Cross Gate 差唔多
但好快收咗皮

古惑仔
無間道
永遠都不會再玩到的遊戲

死唔信命既巴打可以返去,
雖然我相信萬事皆有因

有D野係回憶
硬去追會發現內容冇記憶中美好的豐富

都係覺得魔力好。
好想搵個好既私服玩...

冇計
魔力果陣應該3.0
呢隻玩嘅嘢差唔多一樣
開放嘅職業同地圖 連1.0都未到

幸福Online

其實我想知近期有乜online game 係好玩的？

+1
細個玩幻想學園水滸歷險跑卡跑ONLINE彈水阿給呢啲吹住水時間好快過
而家搵極都搵唔番以時種感覺

online game本質就係咁

無中文好難投入

呢隻真係多回憶

以前玩哈奇小鎮，好正，可以使用。家園，飛來飛去，收集各種嘢
功夫派，賽爾號，摩爾莊園都唔錯幾好玩

以前會玩下三國殺咁

龍族
魔力
Heat project

魔力到依家都有玩私服

電腦太垃圾 玩電腦版唔爽
後尾轉咗去switch 畫面感動到呢

可惜switch版難搵香港人一齊打

夢裏冒險總想見面
明既人會明
有冇人同我一樣想佢出手機版

睇youtube介紹發覺呢隻game幾好玩又唔洗肝

重玩單機沙漠，remastered 畫質真係mmorpg中最top，控制住自己條女割草都幾舒壓

呢度有無人以前有玩台灣 萬王之王?
遊戲自由度好高 以前好鐘意玩
成日亂9行入人地城
睇下人地起既國家有幾靚
見到人掛機可以斬7佢然後逃走 跟著比人地全國通緝追殺
而家搵唔返呢種game

未見過咁farm嘅槍game

都唔同性質

利申：有玩

彩虹冒險真係一流
唔洗同人鬥高level
靠技術多過裝
同埋嗰時好易識女
又可以賣裝換零用錢

後來出咗新角13就無玩
寵物系統又係多餘
交易系統又唔完善 好易比人呃裝
(唔知之後有無改善)

彩虹同一個團隊有隻叫Lost Saga都好玩
類似百變恰吉
不過後期變咗靠裝多過技術
同埋代理麻麻

黑沙除左冇乜互動之外，真係1隻高質MMORPG，好多細節位做得好好，可以講係「活」係入面...回想當初，我都係入面活左2-3年...養左2隻9代馬，係我最自豪既成就...

FFXIV

黑沙其實麻麻地

賭命式強化注定失敗

以前玩過好多online game 下面幾隻係最有回憶同玩得最耐

1. 瑪奇
2. 伊希歐之夢
3. 海盜王online
4. 三小俠

依家想搵番d類似既都搵唔到， 試過FF14一開始幾悶下就棄左

咁每個遊戲總有少少地係接受唔到既
我又唔係覺得太難接受，所以覺得冇問題⋯⋯
但真係好希望可以整到多少少互動...

所以廠商又開新坑
舊嘅遲早放養

可以試下玩FF14
每次改版內容都好正
係衰在冇中文版

有中文版嘅MMO多數有代理
食水深之餘 服務一定冇原廠直營咁好

以前玩新瑪英，但班fd連新手關都過唔到，變左單機同路人打，到最後連路人都係稀有生物

轉心等日本隻藍色協定算，學左咁耐日文，就係為左呢刻

墨香 天外 亂 水滸歷險 跑 Heat project

日本online多數又鎖ip😂如果係月費制可能又要日本信用卡先課到金

暫時測試冇鎖既，正式就唔清楚啦...
不過點都好，玩下冇壞既，佢都話左會傾向遊戲免費，但會有付費道具，外觀諸如此類等等。

懷念倉庫火拼同意大利戰巷

童話係我第一隻online game

嗰時仲係月費制
$78 一個月 （每個月得$50 零用）
所以玩咗幾個月就無錢玩

到大個無意發現佢免費
又玩咗幾個月，但因為變咗單人game 玩唔掂又棄

之後又有私服，但都係敵唔過本身新手難起家嘅死症
玩咗陣又放棄

完全諗唔明廠商整ol game但除咗pvp同拍賣所之外可以接近零互動遊戲模式

其實玩得online game 既都係鍾意同人互動 吹水既比較多架啦 同埋 職業特性 坦 ec 打手

黑沙pvp真係唔錯
真係睇技術而唔係純粹123456咁就算

大把game係咁啦

想Dl返童話 但見巴打話死城就放棄左

我想搵D好似Ro咁自由配點嘅game
巴打有無介紹?

我都係，想玩呢類，一齊研究/搵攻略打副本，雖然係刷裝地獄，其實劍靈45lv前好好玩

黑沙肝到返工咁玩左幾個月頂唔順

FF14如果有中文會想入坑

online game又唔似單機啱有強大嘅劇情

黑沙電腦版啱啱出既時候我有玩
人多就真係好玩
2日前開返
一條友on99咁係個荒野度打打打
好快就悶

Blue Protocol
尋日live出現驚人消息
城裡面只有200player 再多分channel
野外地區30人 再多分 channel

how to mmo
minimum multiplayer online

好難返去以前ro 魔力咁個個ser都爆人
人太少玩玩下自己都冇癮
只能夠慶幸係mmorpg全盛時期既一份子

guild wars 2

日日困係屋企好想揾隻mmorpg玩。
要人呀！人呀！究竟重有冇mmorpg唔係死城

搵到叫我

跟機

隻古劍依家都幾多人玩
不過台仔同大陸仔多
香港比較少

垃圾game
玩古劍不如玩翻劍靈